咁點解要射入和平示威區呀？？

得小部份人武力咁點解射民陣大台呀我屌你老母

根本就係想我地自己分裂，狗咬狗。

呢區最大就係我，你要port就嚟我度port我啦